# Проект "СтудПортал Московский Политех"

## Общие положения
### Полное наименование системы
Студенческий новостной портал Московского политехнического университета.

### Краткое наименование системы
СтудПортал Московский Политех.

## Назначение системы
Назначением веб-приложения «СтудПортал Московский Политех» является:
* возможность добавления актуальных новостей;
* возможность сортировки работ (по автору, по теме и т.п.);
* возможность редактирования новостей;
* возможность добавления комментариев;
* возможность просмотра новостей.

### Цели создания системы
Основными целями создания веб-приложения «СтудПортал Московский Политех» являются:
− возможность обмена актуальной информацией между студентами Московского политехнического университета;
− предоставление возможности сбора статистической информации о пожеланиях и предпочтениях студентов.

## Разделение ресурсов проекта
 ФИО | Группа | Задачи | Имя пользователя | Сроки выполнения
----------------|------------------|------------------|------------------|------------------
 Борисенко Дарья Витальевна | 191-331 | реализация подсистемы новостей, разработка БД, разработка интерфейса | @Deny_draw | 01.12.2021-20.01.2022
 Мамонова Ксения Валентиновна | 191-331 | реализация подсистемы новостей, разработка БД, разработка интерфейса | @AicShy | 01.12.2021-20.01.2022
